不如搞個全民黑衣日

反國安，國歌法，著黑衫唔係犯法希望有多啲人參與。

幾好，透過低門檻和理非活動
增加返抗爭者嘅信心

要俾全世界級知道，黑衣人並唔係少數派。

6月開始已經日日著緊

我成個櫃都係黑衫黑褲
前排先得閒入返D其他色

推

Same

不嬲都唔係，冇人當過我哋係少數派，係支共維穩要緊

日日著 黑衫黑褲黑鞋黑帽
毒撚係得呢d衫

Passiver Widerstand!
另外，千祈唔好OT做野呀